可唔可以唔好再推啲叫人衝嘅post

而家去到8月，好明顯政府手段只會越黎越硬，但係我哋實質攞到啲咩，大家冷靜諗下

而家再衝，只會令到更多兄弟送頭，叫人送頭係咩心態，政府而家擺明想你送頭，用媒體每日抹黑我哋個運動。我哋而家根本係要每日用文宣核單，反擊，再用和理非方法坑爭，比勇武休息。

我好多謝勇武擋子彈，但坦唔係咁做，喺唔需要擋子彈嘅時候擋哂，只會喺真正要打嘅時候冇哂我哋嘅盾

我知好多手足都好嬲，因為每次都有好多人比人拉咗，但我想講正正因為咁更加要沉住道氣，只要手足一日未被忘記，呢個運動同佢哋都唔會完，而家上前線只會令我哋冇哂勇武建立返黎嘅優勢

勇武難求，休養生息
養兵千日，用在一時

push

push push push